只少我們還可以一齊失戀

沒有佢無傷心過

唔想知

從頭到尾都係你ff
佢冇戀過 亦都冇戀失

只少我失到戀我就唔洗再愛